[有圖] 大波港女摸住自己個波比棒棒抽插

膊頭同埋波都唔識分
不如你返去讀幼稚園

Po 呢啲啲人係咪以為自己好幽默

樓主係唔係覺得自己好幽默

好撚煩

仲諗緊咩係波比棒棒